李卓人 多謝你

係蘋果見到晏就政總出面 係你陪住班學生